門徒 算唔算香港歷史最佳電影

真係好撚好睇
唔好同我講無間道,好撚造作

好睇

十年呀

無間道
ptu系列
暗戰
王家衛系列

門徒吳彥祖啲演技差到 調色又核突

我覺得旺角黑夜好睇過門徒

無雙

套套都黑警片陰公

我覺得槍火好睇啲

有排都未到佢

鍾意PTU多d

我唔想知呀！

門徒係唯一劉華有演技嘅電影

絕對係 個結局有好多可能性
門徒無

btw放逐都好正

放遂灰咗啲

係幾好睇
最佳就唔知
最近睇意外
覺得香港死咁多人真係意外?

投名狀好d

雷洛

神探

其實大隻佬都好睇

銀河好多都好睇

無間道2003
頭文字d 2004
門徒 2009

呢三套係我眼中都算香港電影代表作

男人既浪漫

我屋企煲咗湯，要返去睇火

不推，十年好啲

無間道

鎂銀灰色架 硝酸鉀呀
中學冇讀過咩？